而家champion除咗朗豪坊間野之外仲有邊到有得賣同較齊款

好多鋪一係少款一係冇碼

狗都唔撚著啦

唔好講笑，我有件真係比左隻狗著

我都係

又焗又唔舒服

三四百蚊都要買champion on99

家吓周街都champion
你估著咗真係做champion咩

呢個19牌子真係每廿年興一興 但明明個款都係咁柒

見親d champion post都要入嚟屌
柒到咁都仲敢着岀街
屋企着都嫌柒

朗豪坊都叫齊款？
間野狗也不屌

沙田

以為自己係冠軍？